點去屯門？

1. 去新和里集合嘅話可以屯門站f出口轉輕鐵751往天逸方向 澤鋒落車過左紅色條橋就係
2.直接去屯門公園嘅話就b出口輕鐵嗰邊落左電梯就會見到
屯門仔表示多謝大家入嚟幫手趕走班擾民廢老

推

Push

屯門公園，周圍警犬，但吾多見，光復行動 隊伍

push

怒屌緊民建聯

好近西鐵站 唔洗驚唔識路

騎牛